{
  "Update FriendList": "更新好友列表",
  "Language:": "语言:",
  "Name Change Check": "检查姓名变更",
  "Enable Search In Context": "启用右键菜单搜索",
  "Search in Context String": "搜索按钮",
  "Enable Add Nick Name": "启用右键添加昵称",
  "Add Nick Name String": "添加昵称按钮",
  "Show player who changed name when update FriendList": "更新好友列表时，显示姓名变更",
  "Update FriendList completed": "更新好友列表完成",
  "Parameter error, length is '{0}'": "参数错误，长度为'{0}'",
  "Invalid parameter: ": "非法参数: ",
  " changed name to ": " 更改姓名为: ",
  "Search result(s) for target [{0}]:": "[{0}]的搜索结果:",
  "Cannot find player '{0}', Please try using '/pname update' to update FriendList, or check the spelling": "无法找到玩家'{0}'，请尝试用'/pname update'更新好友列表，或检查拼写",
  "Find multiple '{0}', please search for players using the exact namet": "找到多个'{0}'，请使用准确的名字搜索",
  "The nickname of {0} has been set to {1}": "{0}的昵称设置为{1}",
  "Used Name: Edit nick name": "Used Name: 修改昵称",
  "'s current nick name:": "的当前昵称:",
  "NO PLAYER FOUND. Please makesure {0} is your friend.\nThen, try update FriendList": "无法找到玩家。请确定 {0} 是你的好友\n并更新好友好友列表",
  "Enable Auto Update": "启用自动更新",
  "Automatically record the checked social list.\nOptionally visible when checked.\nAnd automatically get updates\nwhen the following lists are opened.": "自动记录勾选的社交列表\n可选项勾选后可见\n并在下列列表打开时\n自动获取更新",
  "Update From PartyList": "小队列表更新",
  "Update From FriendList": "好友列表更新",
  "Renew Opcode": "更新Opcode",
  "Update From PlayerSearch": "玩家搜索更新",
  "Auto Renew Opcode": "自动更新Opcode",
  "Manually renew for Opcode updates, please open PartyList after click button immediately to renew Opcode": "手动更新Opcode，请点击按钮后，立刻打开小队列表完成更新操作",
  "Auto renew Opcode after game update, please open PartyList to renew Opcode": "当游戏更新后，自动更新Opcode。请打开小队列表完成更新操作",
  "Opcode detected\n Game version: {0}\nOpcode: {1}": "检测到Opcode\n 游戏版本: {0}\nOpcode: {1}",
  "\nIf you find that the plugin cannot update the player information automatically, it may be that the detected opcode is wrong. Please click Renew Opcode to solve it": "\n如果您发现插件无法自动更新玩家信息，可能是检测到的opcode是错的。请点击 更新Opcode 来解决这个问题",
  "Use '/pname' or '/pname update' to update data from FriendList\n": "使用'/pname'或'/pname update'更新好友列表数据\n",
  "Use '/pname search firstname lastname' to search 'firstname lastname's used name. I **recommend** using the right-click menu to search\n": "使用'/pname search 玩家'寻找玩家的曾用名。 我**建议**使用右键菜单，右键玩家搜索\n",
  "Use '/pname nick firstname lastname nickname' set 'firstname lastname's nickname to 'nickname'\n": "使用'/pname nick 玩家 昵称'设置'玩家'的昵称为昵称\n",
  "(Format require:first last nickname; first last nick name)\n": "(格式要求: 玩家名字 昵称)\n",
  "Use '/pname config' show plugin's setting": "使用'/pname config'打开插件设置",
  "Update Player List Fail\nMay cause by incompatible version of XivCommon\nPlease contact to developer": "更新好友列表失败\n可能是由不兼容的XivCommon版本引起\n请联络开发人员",
  "Use '/pname main' to open Main window\n": "使用'/pname main'打开主窗口\n",
  "Open Main Window": "打开主窗口",
  "Holding LeftCtrl to Remove this record. It will be re-added on update base on your setting,\nbut will not contain the previous data (e.g. used names, nickname)": "按住 左Ctrl 移除这条记录. 它会根据你的设定重新添加，\n但不会有之前的数据（比如曾用名、昵称）",
  "Search:": "搜索:",
  "Enter player's name here": "输入玩家名",
  "CurrentName": "现用名",
  "NickName": "昵称",
  "FirstUsedName": "第一曾用名",
  "ShowMoreUsedName": "显示更多曾用名",
  "Edit": "编辑",
  "Remove": "移除",
  "Show": "显示",
  "Setting": "设置",
  "Modify Store Path": "更改储存路径",
  "Store Path:": "储存路径:",
  "Reset Path": "重置路径",
  "You modify path of storeNames.json, but there is other storeNames.json at orginal path\nPlease, delete one that you don't want to use after game close\n": "你修改了储存路径，但在默认路径仍有一个storeNNames.json\n请在关闭游戏后，删除一个你不想使用的",
  "Use '/pname sub' show plugin's Subscription window\n": "使用'/pname sub'打开订阅窗口\n",
  "Open Subscription Window": "打开订阅窗口",
  "Update From CompanyMember": "部队成员更新",
  "Enable Subscription": "启动订阅功能",
  "Subscription String": "订阅按钮",
  "Add a new subscription list.\nDuring updates, if a subscribed player's name exists,\nthis player will be added to the plugin's stored players'name list": "新增一个订阅列表\n在更新时，如果存在订阅的玩家名字，\n会将这个玩家添加到插件储存的好友列表中",
  "Added {0} to subscription list": "添加 {0} 到订阅列表",
  "PartyList": "小队列表",
  "FriendList": "好友名单",
  "LinkShell": "通讯贝",
  "PlayerSearch": "玩家搜索",
  "MembersOnlineAndOnHomeWorld": "原始服务器在线成员",
  "CompanyMember": "部队成员",
  "ApplicationOfCompany": "入队申请",
  "Mentor": "指导者",
  "NewAdventurer": "新人",
  "Players in the subscription list will be\nautomatically removed after successful capture of information\nor cleared when closing the game": "订阅名单里的玩家\n会在成功获取到信息后\n自动移除，或者在关闭游戏时清空",
  "WARNING: There may be other players with the same name\nPlease verify target before editing": "警告: 可能有同名玩家\n请谨慎编辑"
}